你知道你地唔啱對方

你望住佢 你知道你好愛佢
你都知道你地唔會行到去最後
有啲野你一早feel到 你同自己講只係需要時間去磨合
磨合左咁多次 你意識到其實你地唔適合對方
無論你地幾愛對方都好
你地太唔同 而你只能夠妥協 只能夠接受 你好難受
每一次都消耗緊你地之間嘅感情
感情同耐性總有一日會消耗完
你大概想像得到嗰一日會係點
你會決定走 決定唔再放希望係依段感情上面
佢可能會挽留你 但係你心入面知道你地冇將來
佢拍一拍你 問你做咩發吽逗啊
你無講野 你攬住佢 希望依一日唔好咁快嚟到

幾個月之前睇到呢個POST
個陣已經睇到喊
到左呢幾日 終於講左分手
我知你唔想再插多我幾刀
我都會學識放低你架啦

放手對大家都好

咁要一個人勉強對住一個唔愛嘅人
都唔係一件好事

所以我寧願放你走
但係所有人都唔明白

你話人唔應該為左迎合對方而改變自己，只有合適同唔合適既人。但我想表達，因為愛，我願意去面對自己既缺點，去成長。世上無百分百合適的人，只有願不願意磨合既人，而我想成為合適你既人，我想成為你既終身伴侶而努力，呢d唔係勉強改變，係磨合，係調整，係愛，我願意爲左同你一齊行落去而努力，你值得我去咁做，就算要流幾多眼淚有幾困難我都唔怕，因為我愛你。長久既關係係抵受得住所有傷痛，只要大家互相相愛，nothing is too late...唔好放棄我好唔好...

拖落去都冇意思

點解一次機會都唔俾我

其實你係咪唔愛啦

如果我話唔介意呢